係黃金買ps4 係咪間間都一樣？

有邊間信譽好d 同穩陣d?

藍店

唔係 利申懶得問最後發現蝕左張play station會員同一隻game 通常有贈品抵好多